為了什麼？

其實做人為左啲咩？
為左錢？為左夢想？為左家人？
我有時會好迷惘，我究竟係度做緊咩
係咪應該為左開心而生存落去
有無人可以話俾我知

為左溝女

認真咩

自古男人唔係不愛江山就係愛美人咩
即係一係事業社會地位，一係就女人架啦
仲有乜？

每個人都係一粒點
粒點做唔到啲乜
所以只可以做最大既一粒點？

我講左啲乜？
自已慢慢領略啦